### Telegram бот ###
* @ReslivTestTravelBot
* Token = 1301254274:AAGLHZ_Y8VQu_ETgqZ8GdJkQ21LAju7HY_0


### Для запуска проекта необходимо ###
* Создать схему бд MySQL с названием travel_bot, а также указать свои данные в application.properties backend 
* Запустить модули backend и bot  

Для взаимодействия с данными можно использовать postman 
backend.server.url=http://localhost:8080/api/cities